{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021579",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071951?place[place_type]=GID&place[gid]=1071951&place[latitude]=34.7935016961&place[longitude]=128.5738184773&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 락스파 펜션"
    },
    "text": "暮らしのゆとりとロマンを楽しむことができる疲労回復と休息の空間であるロックスパペンション。 ここは海を眺めながらスパを楽しむことができるペンションで、日常に疲れたあなたのために用意されている。 入室時間は午後3時から、退室時間は午前11時までと定められている。 予約人数に追加人数が生じる場合、予めペンションに連絡しなければならない。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 また、ペット同伴の場合、入室を拒否されることがある。 ペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約および利用は規定によって決定される。 ペンションを利用する次の顧客のために入室と退室時間を必ず守らなければならない。 客室と周辺施設を利用する際は毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は許されない。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用しなければならない。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければならない。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、顧客センターを通じて全額払い戻しを受けることができる。 予約が不確実な場合には自動予約が取り消しになり、再び正常に予約することができる。 スパとジェットスパを利用して愛する人と疲れを癒すことができる。 利用時間は入室後から夕方10時までで、利用は無料で可能だ。 バーベキューパーティーを楽しみたい場合は炭とグリルが利用でき、利用時間は夕方6時から夜10時までと決まっている。 個別バーベキュー場の予約は現地で可能で、現地決済をしなければならない。 一軒家の客室で家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができる。 ここの客室ではIPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に楽しむことができる。 また、ぬるま湯プールも運営されており、夏場に涼しい水泳が楽しめる。 子供と一緒に旅行する場合、多様な子供用項目が利用できる。 また、ペンション内にはコンビニも運営されている。 駐車は庭駐車が利用でき、1部屋当たり1台の車両を駐車することができる。 それ以上の駐車は、別途の外部駐車場を利用しなければならない。 ペンションでは様々な付帯施設を楽しむことができ、周辺には様々な観光地もあり、多様な活動を楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロックスパペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ロックスパペンションの入室時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "ロックスパペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ロックスパペンションの退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ロックスパペンションの予約人数に追加人数が生じた場合、どのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が生じる場合、予めペンションに連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ロックスパペンションの基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ロックスパペンションの最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ロックスパペンションではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ロックスパペンションでは青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ロックスパペンションの未成年者の予約および利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "ロックスパペンションの客室と周辺施設を利用する際、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際は毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ロックスパペンションでは客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ロックスパペンションでは客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ロックスパペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は入室後から夕方10時までです。"
        },
        {
            "question": "ロックスパペンションでバーベキューパーティーを楽しむ場合、利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューパーティーの利用時間は夕方6時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "ロックスパペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ロックスパペンションでは庭駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ロックスパペンションの駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "庭駐車では1部屋当たり1台の車両を駐車することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 748,
        "QA": 596
    }
}